{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292616096/pyeongtaek-western-bay-marina-hotel-pyeongtaeg-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001207089&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637706&selectedRatePlan=385330686&expediaPropertyId=71613003&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 웨스턴베이 마리나 호텔"
    },
    "text": "平沢ウエスタンベイマリーナホテル (평택 웨스턴베이 마리나 호텔)\n平沢ウエスタンベイマリーナホテルは平沢に位置しているので、快適で心地よい宿泊を提供します。 当ホテルは、旅行中も運動を楽しみたい方のために屋外プールやフィットネスセンターを提供しています。 , ホテルサイズ : 329個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "平沢に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルはどのような宿泊を提供していますか？",
            "answer": "快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールやフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "329個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、共用エリアおよび客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ウエスタンベイマリーナホテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 501
    }
}